講咗俾你聽係局！！！

都話係局！ 成班狗而家好失望
咁即係證明咩啊？團結就是力量！講咗走咗一定要走
你唔好同我講佢入去報案啊！

10

7

推到比全世界睇

5

4

3

推

但我要講嘅就係好開心！
不被捕！不受傷！不流血

我哋係尼爭取五大訴求！
唔係開戰！
今日我好感動！ 全世界都在看！
大家都係文明，講道理，清晰清楚自己爭取五大訴求！